點解冬天d蚊咁小出現？

唔通佢地怕凍？

冬眠

係邊度訓

走啦你

未出世呀

琴晚著短袖，左手俾蚊咬咗兩噠，臉頰一粒，下脣一粒 好柒點見人

宜家都未消腫？

出左你都唔知啦

未，我新陳代謝慢，唔知關唔關事，我好耐先消腫退紅